admin 有bug 求修復

an 打橫睇post
碌到最底唔識自動更新
求修復

仲有an版quote圖有D問題